[847]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(309) 見到你笑都會笑埋一份 張圭悧生日快槳

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

滿登盡皆CSL 何須細分太多

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW有牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

祝人善心美的狗竹BB生日快樂

禾哋狗竹聽日就生日啦

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

輕輕喺第1頁放低個名

lm
預祝狗竹生快

181210 MAMA in Korea 4p
超高清
直：

橫

有冇覺得除左食 全部都hea答

肯定興趣係學習了三年的鋼琴?

久違嘅1頁LM

#17

lm

新PO LM之準備放工返屋企等睇波
正皮是給狗竹的，生快呀

【中字】181226 大家的廚房更新櫻花預告

仲有一個

咁多

好得意 咲良家下韓國係咪好高人氣?

係
一定係

#27

帶埋好開心嘅櫻黎留名

櫻花有種神秘既吸飯力量

咁嘅look真係好可愛

仲有多個

仲有冇

咁多個嘅

巧打耳

在你心裡縱火

唔po啦

縱火犯

突然好掛住默默巴

燒到我渣都無

留名

連登PD48 POST 首次應援活動
IZ*ONE 이채연 Lee Chae Yeon
20歲生日集資應援
-----------------------------------------------------------------------------
你的誕生，為雪花紛飛的寒冬添了一份暖意
而我，想把手中的溫暖變成一份禮物
在你人生中最重要的日子送給你

-----------------------------------------------------------------------------

應援詳情：
所有集資既巴絲將會獲得一張完成生日集資既認證小卡
集資多過100蚊既會有應援禮物(暫定手幅，材質視乎價錢 )
應援禮物既費用唔會係集資款項中扣除
而係我自掏錢包整，希望大家唔嫌棄
生日禮物已經諗好曬，希望大家支持！！！！！
多多益善，少少無拘，只希望我同菲讌巴唔好包咁多底

UPDATE
由於巴絲真係好有愛，依家將目標金額再提高少少
會再物色多份禮物俾讌B

目標金額：HKD $2500 $3500
目前進度: HKD $2610
(信任各位巴絲，所以未入數既都已經計算在內
我地會按照集資金額調整禮物LIST)

集資方法:
有興趣出分力既巴絲請TG: eatricesk
有恆生，中銀，payme既入數方法方便大家
暫定截數日期: 31/12/2018

暫定生日禮物列表:
1. Coach 頸巾
2. Tory Burch 卡套
3. 駱駝牌暖水壺
4. LINE 熊大攬枕
5. LINE 熊大毛毛拖鞋
6. LINE 熊大頭箍

PS. 生日禮物有咁多熊大既原因係因為有巴絲話彩讌越黎越似熊
所以就咁決定喇

好多謝各位巴絲愛錫彩讌
飯粒愛大家

btw 2月蛙蛙生日有無人搞？無既我可以幫手
你明架喇...( UCC 我個名

你都未搵我

沉晒船

蛙黨強大起來

如果我兩推既生日搞得好既話，
我搵人一齊搞埋杯套應援又點話
不過要有人一齊搞喎

你集左資再講野

你都未截 我等緊出糧

有巴絲都係留左名同金額先，幾日後再過數
你可以TG我留名，我唔介意

已經好强大

蛙黨留名

唔喎

已經感覺到油王們既氣
應該可以買到好多禮物

希望油王們愛屋及烏

雜誌飯繪1p 櫻花

頂我已經唔知呢個
油係有錢定係……

你諗多左
係石油個油
唔係油b個油
不過可以多重意思既

新PO黎明！

變左紅色

moe miu
1000%組

會唔會搞到真油王唔買禮物

你諗得太多

蛙蛙都唔俾面？

一生小妹

變咗一生絲

聽聞下次cb係呢個式
希望唔好同 一樣

帶左奶B黎留名

我講一生巴個名變左紅色

語帶相關

兩個係度玩刀

切左

應該啱啱係度打發啲cream 啱啱望到佢哋搽緊蛋糕 啲cream嘅聲又係

你個腦

痴孖筋一入去望到個手勢我已經返唔到轉頭

我教得佢幾好

尾尾係咪唔記得放擠花個咀

BLOCKED PD

洪藝智 對呢個人好有印象
係唱到FINEFINEFINE個個女仔
不過之後就俾人淘左

屌真係 天然呆到 放晒cream先發現無裝個咀

兩個開始玩cream

一生巴
一生絲

最記得李宥姃 cnc唯一過到第一輪

極少數有鏡頭都一輪遊

油王出手未

[quote]一生巴
一生絲[ /quote]

佢搞完萌q 人地想整返佢 佢一避好似撞親頭 究竟一個人係呆到咩地步先會咁

藍色茄子變咗紅色茄子

成班紅巴

其實係遮定茄子

Lm

nako飯繪

尾尾真係好呆 頭先睇到果度笑死

Moe got surprised by the avatars and Miu said that it's made by her fans. and oh! Miu said Towers are prohibited today. Interesting

係咪之前破紀錄射塔嚇到佢傻所以禁止 但係啲油王都係照樣射塔

射塔多數都係下尾fans
佢地點樣分錢

一次幾十萬円

跟開既人AC

無所謂啦，反正啲妹豬本身都分得好少

食緊218 5個0

一入嚟啲畫風又劇變

兩姊妹細個好可愛

飲完咖啡之後冇胃口到而家

最高係咪彩燕 似到分唔到

唔係我食 係尾尾食緊 佢哋搞到我溫唔到書

大型作法現場,塔巴可唔可以改GIF改到最後變撚走油B

第六頁黎明之無偽毒喎又爆po

g持

禾明明係真毒

個場面都幾on9

好好笑

幫油B破地獄

好想個圈中間突然出現黑洞然後油b跌落去

大家都對張GIF好有興趣

正呀

完左？

好想睇

唔會分唔到喇 彩讌塊面包D

飛去5:55睇，兩姊妹和唔到音，
彩讌仲對住細妹嗌: (個音)唔和啊！！！！

佢係中間彈彈下，好似D牛鬼蛇神咁

未 佢哋仲食緊

點解指原琴日冇請佢地食

新人lm

清純仲興奮過油

留名漏咗張相添

平時跳舞都唔見佢郁得咁多

有野食+1000

真油王就係彩讌自己

已經講緊下次蛙蛙集資

........尾b直播無睇到.......

仲食緊

兩萬幾

尾尾萌B唱K時間

彩讌巴有料

成日都只係識得召喚我
下次自己學下改啦好嗎

Bmg大聲到咩都聽唔到

好正啊屌

頭先睇左陣miru家姐開ig live, 唱得有d似 yui

miu moe 好似同屋兩個老婆咁

P圖大神

痴線~勁呀

有神快拜

t8個po名幾時先易揾啲

P圖都唔識仲叫我學改GIF
呢到咁多勁人

好撚正
In 塔巴 we trust

終於對住個mic唱
聽到聲

跟隨塔巴條尾

好正

可以開班

開班授徒

想join

我食完飯佢哋都未完

我完全搵唔到

依家仲食緊小食餅乾

showroom?

係

九點必完，我話既

搵過一次就好易搵 數字開頭

應該餅當晚飯

揾47街巴打個名先揾到

搵47の素敵な街就得

係時候回帶挑起日韓仇恨啦

有緣就會搵到

屌泡菜撚老母 唔撚稀罕支咪呀 返屋企食屎啦

好瘦

仲有段係nako俾人無視

真係完美體驗jline洗腳功能

我記得打首歌名就得
之前睇過下

泡飯：俾支咪你都講唔到d咩架啦
同我跳舞咪算

仲有元英咁樣走出黎
等我仲以為佢咁on9點知原來係潛意識

櫻花奈子好慘

已經屌到唔想屌

元英走出黎會唔會係工作人員有指示定點，但見權F有拉返佢返黎比櫻花講野

Topic有韓文聲

old news is so

唔關事，個陣櫻花已經拎左支咪
理論上清純講完應該講
但係1. 元英行出黎
2. 拎起講起碼未夠三秒工作人員走黎搶咪
個活動真係視日本人如草介

最on9係最尾，屌你，收咪呀，唔撚係握手

已利申回帶

你係邊個

sor,原來係快速收咪，我以為係收都唔撚收

我是比權F攪住左既氣球

請善用起底功能

一開始元英個下都幾決定性
不過點解個條友唔比咪比櫻就唔知啦

尋日miyu公演全場

其實應該話唔尊重櫻花咁樣就準確d

溫書啦

佢好似本身係櫻定唔知蛙飯

比哂手勢都唔比
唔知呢

呢段開頭奈子好似伸手去拎 staff又無視佢

無見一排d名開始越黎越有意景

校服卡佢跟我買 權 純 蛙 Hi 團

咁我應該記錯，都好，呢度似太少權F飯

肉體飯

一有對F睇
啲人就蒲頭

我收完卡先改名啦

蒲到出公海

仲記得果陣第二彈你話唔好同你搶權F
好似有第三彈渣

請不要分太細
大家都是油飯

之前無save到gif

日本flash雜誌獨家翻譯
為夢想成為歌手的人們帶去希望！李彩讌

Q1:自我介紹
A：特長是跳舞。喜歡研究編舞。魅力點是笑容。雖然並不覺得自己長得很漂亮，但是想在舞台上閃閃發光。

Q2:在Produce48遇到的難事
A：這是我第三次挑戰生存戰的面試，所以很害怕。當自己被選上的時候真的覺得難以置信。

Q3:其他成員的秘密
A：奈子真的太可愛了。說話方式、表情…一切都很可愛（笑）。她給我們模仿《花樣男子》的時候特別可愛。因為韓版《花樣男子》也播出過，所以我們也都能理解。

Q4：自己獨有的愛好
A：睡前按摩。努力不讓自己的身體和臉浮腫。

Q5:本次來日本的回憶
A：日本時尚雜誌的拍攝很幸福。大家都很溫柔。擠出了一點空餘時間，所以和大家一起去購物了。買了許多紅薯味的點心，成為了很棒的回憶。

Q6:對日本成員的印象
A：小櫻（咲良）特別容易親近。還和我討論日語學習方面的煩惱。奈子存在本身就很可愛。我一直從她身上得到能量。仁美雖然年紀小，但是卻很成熟（笑）。

Q7:19年，作為IZ*ONE想要嘗試的事情
A：好想開演唱會呀。

Q8:未來的夢想
A：我想為夢想成為歌手的人們帶去希望。希望他們通過知道我的存在，而知道永不放棄、堅持挑戰的重要性。也想做舞蹈指導呢。

終於有

個題實係「我發現IZONE個權恩妃好大波」

改左先啦

連d無睇Pd48 既朋友都cap圖俾我睇

唔係唔改左先呀

今次叫幸運四葉草？

想隻抽?

定係叫綠油油的草?

橙油油的草

如果係想塞咪俾人咁點解櫻奈兩個伸晒手要都唔俾先

個STAFF同油B一樣有顆反日之心

我都覺得唔駛想得太複雜，staff可能連你地係咩人都唔知

講緊咩片

可能個staff 搵得兩個手咪 咁咪比中間果堆一個 右邊果堆一個
不過點解比嬰唔比櫻就唔知喇
可能順手姐

你見最後佢係趕收工咁
好可能izone係咩人佢都未必知

嬰係主角，呢個可能真係講低左要俾佢
其他11個wfc

數過吓 有7支咪 一係解釋就話無彩排過 所以唔知要12支咪又唔知兩次talking分別有咩成員做mc

呢啲應該唔係izone嘅staff，其實真係未必知隊嘢有咩人

强烈要求otr拍水著

兩段頭10秒

個場問題
Event 常有的事
10次私人Event 最少5次 出現依d事
(有7支咪要偷笑 有試過更極端)

所以點解嗰4個都冇

洗腳的 唔洗比咪

油B

無啦啦見到個櫻站po

又試J完先po

Job 又唔係Mnet主場
商演野唔好太認真
成件事係
除左上頭交帶要俾咪權F 奶粉外
其他人 WFC

都j左成2個幾月

j爛咗先po出嚟

覺得櫻對住個staff伸手5 6秒 都唔俾咪佢 好慘啫

【蒼井翔太 #グリナイ 、12/26 OA曲】
1. #HungryNight / #蒼井翔太
2. #Tone / #蒼井翔太
3. La Vie en Rose / #IZONE ※ #蒼井翔太 レコメン
4. CYBER CYBER / #Altima
※ #SHOUTAsボイス に合わせて

不過都冇乜影響
櫻想講個陣元英咪比枝咪佢

呢段識睇一定睇柔B炒車

J左好次

IG 圖Old News?

what ig 圖

仲記得支那01個記者老屈嬰B跳錯

唔blur send出嚟 洗乾淨屎忽未

新片掛
好似有d唔同

屌你真係old到唔想bin你
今朝個個都已經奶完

睇清楚啦屌你

新片黎 出處

扑性day留名

男友力

點解蛙蛙會有負皮㗎屌你老母

可能個po去得佢地太快冇追po
但都唔駛大大張冇blur放出黎

邊撚個負皮啊

佢不嬲都係咁
好中意借啲意po油B
都已經廢事屌了

新po留名

岩岩先見到
如果唔係都唔會問左先

屌你咁都唔洗唔blur就po㗎

好野不能只有我看到

我屌佢老母臉貼臉，臭閪臭曺，永世只得佢癡人，僕街，好想一腳踢返佢入釜山受糞

次次都咁講
今朝我cut嘅時候已經睇咗好撚耐啦

又係依幾句
但係我都係好同意

csl

相信香港有嘅話應該都會咁

好唔慣自己轉咗紅字

順圭cls
連f9 po都mon

俾大家影到我唱k個樣

叫多幾次一生妹就慣

邊位巴打

屌你咁岩姐

相信好多人會打死miyu巴

小智巴係咪以為我哋喺到吹水

真心問
有冇人知f9啲卡碟係點分

ROSE!

過f9 po問啦

過咗啦
但係冇人答我

可能小智巴真係以為你地吹水

我好認真咁問

小妹覺得左左邊先係model
得意到

我都覺得係

因為一次過出現咗順圭一生妹生命油王同我

係都唔奇

.....

love bomb有18款小卡

佢喺隔離已經自稱小妹

又要爆

仲要好似全部都係單人
以為同挨鬆一樣有unit

我都不暪大家喇...
其實...

Gfable

單人咪好 unit卡都唔知另一邊想點

最麻煩係喺中間

好運既話，18隻搞得掂啦

cls
點可能唔重覆

唔知f9一隻碟有幾多張卡

Miu said that she got moved from Rumor and Moe asked how was it. Moe's explaining now how the vote was not about the member not needed but everyone voted for who they thought suited the song more.

Each rank had different points

regarding the concept evaluation vote, Moe said that everyone ranked everyone accordingly. So those members who got the 1st place were given 5 points 2nd place 3 points etc. In the end, the votes got tallied and the one with the lowest votes had to move out of the group

咁撚仆街

每張專買一隻
其他收啦

閱

咁直接收算啦

你又岩

禾係諗住每隻買咗一隻先
to day to heart

rich到

諗到佢咁多隻碟就頭痕
收都唔知咩價先啱

佢係蕊

我尾尾依家有一班油王錫，有節目上已經好幸福

小智巴應該有好多
佢去左好多場簽售 應該有小卡剩

不過嗰日都見到有妹妹交收omg啲嘢
我諗f9應該唔難收掛

直接向小智巴收

屌拿星f9啲嘢仲多過挨鬆
to heart又name patch 又id card又photocard又letter

1000%

你咩意思先

感覺omg好似仲少人識過f9

一抽蝦翁
爽到我

cls點解可以咁多濕勁嘢pack埋一齊
desktop stand bookmark
f9要極rich先可以團愛
睇返挨鬆原來已經唔算仆街

cls㗎
啲嘢多到

仲有段係尾尾跳RUMOR

依家好驚挨鬆同f9玩一樣嘅嘢
一齊出一堆嘢pack落一隻碟到

同學係咪呢幾日考試?

唔好迫佢啦
陣間佢又怎麼辦怎麼辦㗎啦

怎麼辦 怎麼辦.jpg

剧

尾尾自己都喺握手會交到貨

但幾時先會再解放女神mode 有啲掛住

一啲都唔出奇

屌
咁就真係唔撚掂了
一諗到出埋一啲冇鬼用但係想齊set又要收嘅bookmark desktop stand 我就頭痛

fans仲有錢剩=社會潛在得益未被完全獲取=下次開多兩樣新玩具俾你地買

仲要日韓隔住出
隻隻都一堆嘢
大家真係唔好團愛

誇張咗

過度開發會帶嚟反效果的

係咩
我真係好少見到miracle
反而育成會員仲見得多

講講下就想去回味idolschool

又睇油b

屌唔撚係啊
係睇返禾淵禾竹嗰啲

講還講 又貼圖

大家都係明白事理既人，我諗無人會怪你睇油b㗎喎

idle 都唔會話比omg 出名
育成會員多左係因為狗竹玩左PD 啫
但Fan Base 同死忠都係OMG 贏好多

原來係咁
可能因為我未見過真實miracle

狗竹BB生日快樂

兩位除咗都係B班之外仲有乜共通點
點解係佢兩個friend咗

講起呢樣
我都想去OMG簽售同玄勝熙玩

想撚Arin塊面

Fine fine fine happy birthday!

仲記得個幾集個預告好多人睇

Happy birthday 狗竹

好QQ

搵我

玩得兩年半仲唔揸乾你班死毒撚個腎

Closer隻歌

once 都未乾

我覺得YooA幾正

Closer

Binnie 都正

明年廣播繼續會有的哦，明年也要多多關照！
然後說了下pd和相關綜藝會在日本上線，也請多多去看哦
明年的第一回廣播會有矮子王的成員來做客哦！ 🌸 分別是：奈子 __ Minju

瘦底波大

Wow係蛙蛙第一個Kline上

終於上櫻花樹下 但點解有

仲有你既最愛

即係呢幾日錄啦

Binnie正呀

唔知點解感覺會同啲觀眾講天使蛙有幾咁耶波

仲有娜B

蛙

ps:彩曣又輸

aks 開始做野
jkline 開始crossover

izone內部關aks乜事

彩櫻cp名存實亡

葉問

好想知條友點講日文

都冇清純
唔算啦
打和啦super

日本仔

fuck

油b: I love japan

成班迫害油b 迫佢講佢最討厭既日文

釜山式日文

正式吹奏
班日本仔仲唔晚晚聽蛙把聲

日本仔有排j

可能係壓軸嘉賓

然後清純踩場

追番po回下先
其實我都係miracle
有做1期會員

清純:要去搵野食 電台不了

櫻會擺晒野食響張枱引佢去電台

今日同姐姐講...已經唔係官方cp...係官方兵

サナ

讌同清純日文最好都唔上
可能真係壓軸
又諗起櫻畫嗰把傘 櫻讌

睇緊上次開個vlive
都幾悶

張圭悧生日快樂 ~

祝圭悧日日都開心 天天都幸福！！！

我小智會永遠愛你 讓你走上花路！

장규리 사랑해 !
張圭悧 我愛你 !

多謝友帖開生日Post

櫻芯 讌>蛙>彩元

一個團兩個戲子

都希望小智巴來年繼續咁愛圭利

海允b

愛足一萬年

做乜事

Bayfm on8+1係all night nippon d fd?

聽住先

上ig見到，咪些牙俾大家

櫻奈仁Wallpaper

已經唔相信官配
只有官方野先發糖
我唔會再信櫻呢個芯鬼
彩讌都係配我喇

我望左落胸部，係咪正常

圭悧妹生日快樂

正常

狗竹生日快樂

韓站為櫻出道做嘅應援list
比大家參考下如果幫各mb做應援買禮物時考慮有d乜可以買

都可以咁講

櫻站...好難拎黎做參考
那有錢

我諗櫻想讌做壓續

多謝大家支持狗竹張圭悧

小智永遠愛圭悧啊

我個ig唔正常 明明應該淨係tzuyu

竟然冇彩讌上
仲要有油
fuck

即係2年半後

其實衫、飾物同手機配件就大機會用到

我地兩個po又真係幾有愛
上個po夾硬推爆開生日po

小智巴
狗竹生日粗卡

我想知彩讌鞋碼幾多號
下次可以送鞋俾佢練習室著

多謝關照

彩讌韓站...我覺得麻麻地

讌日文最勁 想佢pair個韓成員上姐
我信大局櫻

又有丁圖

連登有愛 音台有愛 48post有愛 f9post有愛

一個好開心嘅 Gyuristmas ~ 多謝大家

狗竹生日快樂，繼續加油
好cute

小智巴會唔會訓唔著

生日快槳係咪有咩隱藏意思

唔夠訓好慘

佢係眼唔舒服

oh . 但好似好攰咁嘅 ...

病魔纏身 精神萎靡

碌返入黎先

請問究竟買同款野係代表咩心態?新飯唔識理解 sor

深夜Lm

睇mail 好似高朱同yena約左見面

求娜b電話係咩樣

可以參考奈子同肥hi

唔識日文 應該係祝圭悧生日
好有愛

noe 真係超鍾狗竹

好鍾意佢地兩個，日本隊個邊我本來都係鍾意山田野绘

佢第一段係用日文音打韓文
都係話生日快樂,我愛你~好想見你個D

用片假名打韓文係咪真係有用

點解佢要咁樣打兩個ver出黎
笑咗

大神

48系D綜藝掛真係好難捉摸

今日開始日韓雙修

你仲有847日

雙修你會亂 一樣完左再去第2樣啦

又想識埋日文 但又對日本野0興趣
但有時追韓星都要少少日文 ...
以前做野個陣學又學過
大學入面修又修過
以前仲識過一個教日文嘅女友 ...
都係提唔起勁學日文
想識又唔想付出 ... 最大問題係真係無乜興趣
除咗呢d時候 真係又唔係好用得著

最麻煩真係片假平假

847日之後機會先大
又有得握手
又有得追新團

又煲返pd48 最好舞台未必分到
最差一定係嘟嘟嘟嘟

早晨，唔想返工啊

兩日假咁就放完
話時話呢到究竟返工既定仲讀緊書多

早晨

準備去爆杯喇？

本來其實頭先真係諗住唔訓去，但最後訓落去個陣又不如訓陣啦，開咗暖氣暖暖地，咁就訓到依家。依家 梳洗 搞完就出門口

小智你真係好痴線
成日唔訓教 會唔會爆肝架

翻工狗已經就黎翻到公司

其實我覺得我都唔係成日唔訓啊 我訓個陣你地唔覺姐可能

讀/考日文其中一樣唔好嘅嘢係佢地唔會注重應用依樣嘢
所以即使去考到jlpt n1都好
好可能都係淨係識聽讀 唔識講寫
仲要全部mc 唔似考ielts個啲真係要寫字寫句子黎答問題

28分鐘冇人講野 冇社蓄搭車返工玩電話？

呢度

搭車訓教

應該要過多幾個鐘d人訓醒先會多人

終於捱過左兩日假

比例上廢青多過社蓄

早晨

清純

娜B

HI醬

彩元

化石系列

完

社畜邊得閒上黎
利申返緊公司

個人發展係出路，睇下佢地其中有冇勁既人幫佢。
蛙櫻可以拍廣告拍劇，J兩個返自己個度，星船帶新團

倒數未到先興奮 已經冇心情做野

有無日文高手 我見啲人好似話有肥宅直接send鹹嘢 尾尾秒get但moe好似讀完仲好天真咁問點解 想知啲人send咗咩嘢

大家呢兩日做左d咩

moe後尾好似明？
btw佢地尋日live成3個鐘

我見佢係條片度係咁問點解點解

尾哥知道望住moe個陣好好笑
我聽到moe答原來如此
唔知佢係咪真係明啦

我做咩要屌

老萌講完
下尾即刻get到
跟住moe之後明左
係咁講ヤバイ

其實本身句野係咩黎？

你睇呢個就會明

哇
尾哥都知呢d野

哇屌

MOE真係好天真

生日快槳

原來禾打錯字

好可愛好呆

#宮脇咲良[超話]# 昨晚的🌸樹下後記：

🌸：玫瑰人生的編舞真的好難，我練到快死了，不過還是感覺不夠，因為其他成員們練的更多，可能這就是讓粉絲們覺得驚豔的原因吧

今天安排給小櫻花的台詞是：“喏這是個小櫻桃，啊~張嘴”[太開心]

🌸：光是有來韓國看我的決心（即使來不了）也足夠給加一分了。吶，給你一分
🌸：我在日本工作了7年，但是來韓國就是從頭開始。練習的時候我盡全力了。不過講真，我能做到的原因是因為身邊有大家，如果我自己一個人絕對不行
🌸：我覺得我們（izone）能走這麼遠是因為我們從PD48的時候就在一塊兒了，我們已經一起克服了很多艱難的時刻，所以我覺得我們的優點是可以一起克服各種挑戰
🌸：即使現在回想到那些艱難的時刻，可能也沒有那麼困難？不不，是挺困難的，不過因為是我們一起渡過了難關，這就成了一個美好的回憶
🌸：我們只會在一起兩年半，而且已經過了一個月。兩年半是30個月，所以就只剩29個月。這麼一想就覺得有點傷感。這是所有成員們只能現在做的事情

今天是今年最後一期櫻花樹下，所以小亮在回顧2018年她人生的三件大事

第三——總選舉
🌸：之後發生了太多事情所以覺得像是五年前的事了哈哈哈，這是我最後一次總選舉，雖然沒能達到目標，但是真的感受到了友情的重要
🌸：通過總選舉我發現我學會了怎樣為團體考慮而不是只為我自己，怎樣更體諒別人，所以我覺得今年總選舉對我來說很重要
🌸：有些粉絲還說過，“你知道你會加入IZONE所以今年才會是你最後一次總選舉吧” 哈哈哈，這只是個巧合！ [笑cry]無論會不會有IZONE我都決定了今年是我最後一次參選

第二——HKT48的7週年
🌸：我到現在還沒怎麼聊過這個，對我來說能在HKT里呆了7年是讓我很自豪的一點，想不起來有什麼別的堅持了這麼久的事情了
🌸：看到大家那麼開心的慶祝7週年而自己雖然還是HKT成員卻不能參加，有點寂寞，不過看到她們依舊活潑開朗的樣子，也給力了我勇氣讓我樂觀地走下去
🌸：還有，村重沒被拉到我們7週年的LINE群聊裡，所以只有她一個人不知道要穿可愛點的衣服，因為這個在台上哭了哈哈哈，有點搞笑[允悲]
🌸：看到村重那麼活潑的樣子很棒，感覺她會讓所有開踢的成員們高興起來。我也想和她們一起，不過，請繼續你活潑的樣子 村重

第一——IZONE
🌸：這個...是最近才發生的hhh，在一年前我絕不會想像到會是這樣。雖然之前宣布38單的時候我也很驚訝，但是那在48G裡面也是能預料到的事情
🌸：但是住在國外，跟另外一個組合出道，我覺得一年前沒有人會想像得到。在哪個世界排名里排第一也是覺得...誒？我的偶像生活有點意思[可愛]
🌸：我想明年應該也會有我現在也想像不到的驚喜。我個人對IZONE的目標就是開世巡。我們PD系列的前輩Wanna One去了全球各地呢！
🌸：有一天，我希望我們（izone）能站在巨蛋的舞台。嗯...如果兩年半內我們能做到哈哈。我想如果我們像現在這樣努力地奔跑，盡我們的全力，可能差不多能達到（那種水平的人氣）？

🌸：嗯...如果我因為IZONE又是一個月不能錄櫻花樹下的話，說不定可以讓HKT的5期成員們來代班[太開心] 雖然不知道到那時候這個電台節目還在不在hhh
🌸：5期，是5期！
staff：讓啾梨來替你怎麼樣
🌸：emmmmm...不了謝謝 還是算了吧哈哈哈

🌸：哇，這最後一期我真的說了好多，大家還好嘛？我好久沒說日語了hhh
🌸：如果我哪期不在，一定要讓5期生來。好吧 還有植木，因為我覺得光是5期生有點懸。啾梨也行吧，因為不用專門用飛的把她請過來，她一直都很閒
🌸：不用擔心！明年一定會有櫻花樹下的！我在同一時間等著大家！新年快樂！

©ithebigc

Hi嗰行係咪即係話佢管得住膠真？

唔好頂嘴可能成日用？

隊裡頑皮孩子除左膠真真係諗唔到第2個

成日做大象原來

ah yujin!!!

有聲

Hi應該覺得幾新奇，之前一直都係做開細妹，而家竟然有個細過佢既畀佢管。

想比仁美鬧

乜唔係專登架咩

ig奶粉個頭

//啾梨也行吧，因為不用專門用飛的把她請過來，她一直都很閒//
智代梨移籍akb後仲住喺福岡？

언니 한테 대들지마ㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏ

奶B好正啊

想聽佢講指原多D,但之後兩星期都唔會講啦

同hi同年既蛙就俾膠真蝦。

東京呀，櫻花樹下喺東京收錄呀

好高清

想奶

我已經奶完
你冇得奶了

應該東京錄，唔駛成員九州飛去

蛙真係太軟...
btw好鐘意見到照顧hi既蛙蛙

比膠真強力推走嘅蛙

放完假留個名

起身留名不留精

蛙蛙間公司有財困

點解你變左紅字架
呢幾日發生咩事

正，間公司執柒左可以獨享利潤好似係

比人切左

已經變左小妹

佢前兩日頂完飯粒做四劍俠變左一日小妹
點知黎緊29號拎野飯粒又黎唔到
裴巴表示強烈要救一生巴加入
之後一生巴就變左紅字小妹了
我問左係咪等飯粒返黎佢可以變返一生巴
裴巴話唔比

歡迎一生巴加入痴線絲

嚴重懷疑呢到冇巴

禾本來就系小妹(*≧ω≦)

講呢D

請問年尾d show, 仲會唔會有izone, thx

屌洗唔洗咁詳細

唔通你

屌...出黎啦...小妹tone

唔通你都係絲

應該冇
係哂日本

我係巴

（╯°□°）╯︵(\ .o.)\

順圭洗唔洗講得咁清楚

其實有追post都知架啦

你連對話內容都講得咁清楚

sor 放假無追po

追po會分開一截截
我只係整合返姐

邊有喺到講過嗰啲嘢

返工LM

你唔比佢變返巴好似冇
但前面個D呢到都講過架啦

5劍俠囉變

講到裴巴可以將巴變絲

拎隻貓同女僕裝出黎就變到絲

Iphone有哩啲顏文字preset實在太痴線

但紅字我地冇要求架
一生巴自己切
明明佢自己都頂唔順D小妹TONE

裴巴拎起佢把劍 手起刀落
然後一生巴就...

呃我唔到既, 邊有咁多絲

想貶你做研究生了

之前係咪冇套嘢叫boku no peko

有仔要上文春架wo

問下4劍士
一生絲係暫時變性

舊圖黎明

屌

週刊連冬

回歸再加謝罪
我要手信
雖然我唔知佢飛個到可以買D咩

FineFineFine留名

[quote][quote]
呢張進化到咁恐怖
我記得早兩日有見你地玩呢幅圖

正式宣佈
週刊連冬第一期staring 小飯粒及各位偽毒

乜撚嘢啊
係真。越南河粉

已經唔po原圖

D支那字幕真係令張圖更傳神

眼鏡瞓醒路過

想轉做sticker

油b仲有冇咩經典圖

屌
成日擺人上檯都有架

應該仲會bin多一大排

絕交啦

仲要之前本命係順圭

順圭有冇興趣去點醒佢

仆街,叫佢出黎隻揪

打撚醒佢呀

屌食緊麵
依家噴曬出嚟

跟住原來有Mon po

love is blind
2x宗罪睇完都仲愛油B

hi Mon po 嘅前順圭推現油飯

有mon仲好啦, 出黎相認
我地幫佢行返正路

大家都唔記得咗痴線佬名單係有出前金丁的

隱性油推

你係鬼隱性

黃美絲嗰啲圖真係唔掂
極重口

法國黃美英絲愈來愈鍾意貼油圖

想俾嗰個中意油嘅sone睇

你又知佢冇開

等陣2點考試

佢好似冇ac

..........

diu連JYP都出現
睇嚟想召喚misa

唔小心中左伏 開左張JYP睇

黃美絲啲圖10張有11張都唔應該開嚟睇
雖然我都係照開

一生姀做乜嘢

仲解密埋 我對眼呀

molamola misa要出嚟啦

原來一生巴係絲黎
我可唔可以溝你

蛙間公司財政惡化
演員部收皮

叫清純養佢地

清鈍要溝蛙係時候出手收購

養乜鬼，娃當個人出道，唔使同公司對分fat fat

放假，家陣先瞓醒黎講個名先

留意到彩元想讓

天使呀

唔通學miyu dc管理員做臥底

原來係咁!!

以油既美貌同傻更更性格,應該會吸引到知名男團留意。
到時會因緋聞而退團

咁個男團要又盲又聾先得

今日要返工，屌

紅日返工換黎既係今日可以放假

真係火都嚟
cls打咗7次想要喺粒石都唔跌出嚟

放完紅日中間隔住兩日要返工真係慘過食屎

ft 裴巴

咩驚

pad

乜嘢啊

返完兩日紅日，琴晚睇完波夜一夜先瞓
btw有陣時放完孖day之後要返工我都明白呢種心情

id係咩 加你

今朝起身以為今日星期一

禾係垃圾
加嚟做乜
都冇勁嘅嘢

我又加吓先

屌我唔見左個帳

今年咁早出嘅

都係後半部分，為左在石可以出場掛

在石

diu條友交唔交收㗎

啱啱diu完就出現

放假放到唔知星期幾我都試過

好多人Mon Post

小妹求加

常掛leader

有d懷念做廢青既日子

廢青緊

我都想做返廢青

咁讀緊書嘛
前幾日先放
又就快開sem

其實禾唔係好知邊啲用得邊啲垃圾

今日唔係星期一都有monday blue

日日都holiday mood
好似

應該有幼幼，同埋有BNK,應該跳完就飛

真係唔撚想返工
不過返埋呢兩日就到2號

Agger冇離開過holiday mood

個驚玩到我好迷惘
乜都唔知咩嚟

你爆左fd

Wonyoung with bangs
即刻幼齒左勁多...真係要CALL

搞掂了

wa diu係p得點

P啦,除左頭個張都怪怪地

原來真係p
冇嘢了
但係依個真係要call

屌返學途中溫書最後衝刺 張怎麼辦怎麼辦就係咁出現係我個腦度 今次我真係怎麼辦

叫左你唔好成PO油架啦

一記起就想笑

抵死啦
成日怎麼辦怎麼辦

好睇喎diu

最後一張我真的可以

痴線
第1 2張靚到

自己攞嚟㗎
等你send得咁開心

我都覺得第一二張

得我中意第4張？

第4張取向追擊

佢之前似all back頭唔夠突出
放返d頭髮落黎真係

第一張真係不行了

第1張
櫻都要行開先
遲d再睇返你

屌個個都咁高級嘅

依家好易刷

個個都中意第一二張
第一張係正
冇人要嘅第4張就留返比我啦

點解我刷唔到

請你升執行者thanks

12月30黑巴生日啊！記得開po

奶B留陰唔好睇

黑色五葉絲 生日快樂

做乜爆出黎

仲會為個別會員搞生日
有愛到咁
48post 有愛啊

今晚整定張生日賀圖先

Miru ig story
聽Remember me, Lil Touch同埋Rollin Rollin

如果個日有人記得
黑巴係討打擔當
成日撩人打交
個個都想同佢隻揪

等大家幫你慶生

邊隻

排

你都係想咁

約炮唔約戰得唔得

有冇咁多人想打我

消防員特別慶祝方式？

我mark低了

大家推快d開新po
我update下集資情況

Mark低咩

定係 Happy Corner

12月30

一堆瘋子 瘋了 全都瘋了

Btw 黑巴生日快樂
油b愛你

記得開po
標題：黑巴今日happy corner day

happy corner或隻抽day

好想見黑巴真人

黑巴生日快樂，油B愛你

點解d人未到就覆定定先

油b

得閒冇野做
Sem break 廢青了

就送我珍藏已久嘅油碟比你做生日禮物啦
唔洗唔好意思

我都有油卡可以送比黑巴

mark底30號齊齊po油圖慶祝黑巴生日

我有油b小卡

櫻世界第一

不過又多咗隻碟
22隻我想嘔

你好快就滿一本

成日見

星期六就齊讌
但係櫻奈

你隻蛙color收到啦

個碟套幾肆正

係喎屌

呢隻真係少見

一路睇一路爆血管

我而家要搵奶粉color
差呢隻我hi,蛙,奶就搞掂晒
btw呢到有冇人有,可以用彩元rose換

笑死

我要求唔高,下次上日本節目戴慰安婦章我就轉推佢

戴完應該冇得你推了

是咪好靚仔

129476942
覆得有d遲

最多咪成隊ione 唔去日本出道
邊個者阻唔到油b表達自己立場

巧想奶丁

走啦，呢度正經po
你呢啲唔正經既女仔快啲走

就算你依家係小妹講到咁白都唔好

Po 下油賀賀黑巴牛一

陣奶味

推post唔怕遲

典解梨會便誠甘
餓色梨果陣吾系貢樣架

唔記得po過未

181227 大家的廚房ins更新櫻花相關 1P
集中！也給我看吧！ 😾

返來了 攰撚死me

用返先

最後送左咩禮物

禾變左小未G后就變成貢拉__(´Д` )__~*

PANDORA

自己打完都覺得好嘔心

miyu又有新歌聽

秒轉ac

好彩你仲有d羞恥心

好多csl

之前講嘅羊屎

原來未痴得曬

最近大西北轉做騎羊？

當初仲屌韓狗揀奶B做C 依家發現寶物來

適可而止

唉掛住影屎跌咗部落地下
依家會個mon有條線

同老母講換機啦,反正你影相都壞壞地

算啦
有條線姐
最好笑係佢唔係裂
似係個mon內部
依啲係咪會擴散的

有條線睇片好礙眼

係
問完成日爆mon嘅friend
佢話會擴散

權嬸

換機啦

最後一集有講返呢到 諗起好好笑

好似仲用到
等佢用唔到先算
不過要開始backup啲驚先

蛙蛙x 燦烈

蛙蛙幾時俾男團食
一定好受歡迎

大直路

好撚憎男女團捆綁cp

我都係

望咗一下
應該真係內傷
個mon冇裂

諗嗰啲已經戇鳩
推嗰啲仲鳩
嗰啲cp文

推